點解香港機場等行李愈黎愈耐？

有冇係機場做既巴打知道咩原因？
我記得以前好撚快
而家我搭3次就有一次delay
7:35 land 8:15先開始出野

機就越來越多
地牢人工就低到仆街
做地盤雜工都有800
唔夠人做，可以點樣

感覺機管局d管理好差 搞到個機場一年差過一年

十年前去到行理大堂等一陣就有
16 年去日本返黎等左成個鐘
唔怪得排名跌出五大

因為冇人返工囉

人地話要起三跑呀

上2星期返都等左半個鐘

成班圍住條帶等喼,每日在上演
見到都想笑,一個一個嘅絕望,又唔係我,呢個又唔係我

因為佢地當機場係商場咁管
行李呢啲賺唔到錢嘅野就是但啦

最低工資請人搬行李，你做嗎?

仲要Delay

因為比d大陸仔管理囉

辛苦過做倉
地方遠
人工低
日曬雨淋
搵鬼做

之前想做，好似好玩咁
問過得50蚊個鐘，即刻無哂興趣

停機之後地勤落行李
快既兩三個字落曬
慢既又半個鐘
落完行李又要車過去地牢
如果係中場車過去起碼五分鐘
去到地牢又要慢慢搬上條帶

根本地牢同地勤都唔夠人
正常一班機停定應該最少有6個人起落行李
有時唔夠人甚至得返3個甚至2個
人工太低冇計

利申:做緊

有咪真係有平機票？

佔中佔中佔中佔中佔中佔中佔中佔中佔中佔中佔中佔中佔中港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應土地供應郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園郊野公園三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑三跑

難聽都要講句，低人工到連呀叉都唔做

所以旅行盡量handcarry算

包容下

好羞家

因為香港機場既進步同發展 部分係靠廉價奴工 同 剝削勞工 換反黎

因為回歸咗
多謝大中華膠,多謝多謝

咁到底有幾多人係負責搬行李?

落機慘，接機又慘
試過睇住1251landing，差唔多1400至出黎

拎d錢起跑道
連呢d基本野都做唔好
都算去過世界好多機場
香港機場出行李應該數一數二慢

真係慢撚到 起馬半個鐘

講緊十年八年前 三個字就出晒

(支那除外）

入境快到pk，跟住成班戇鳩鳩企係到一個鐘等行李。
最後一年飛過四次都最少等一個鐘。唔知關唔關廉航事。

呢個真
的士站長期有人行行企企
香港政府無野叻 最叻資源錯配

true

你做邊間
流失率高到

我個fd做左兩三年
靠賣時間先有萬56
後尾去左揸黃車

上個月搭英航返黎都等左差唔多一粒鐘

唔加人工就等仆街啦

點解以前又咁快？以前人手足啲？
依家真係等到燥，完全預唔到時間

掉行李搵撚人做咩
人工低 返工時間又閪

我次次去日本都係行李等我
番香港就我等行李
快則半個鐘, 慢既1個鐘都走唔到

廉航多左 多左人坐飛機
所以行李慢左?

好多人仲唔明
香港既表面繁榮 , 從來都只係得 有錢佬, 離地中產 得益

低下階層 呢?
被人洗腦咁洗, 話咩 有穩定工作已經好好
班人又真係信喎, 係喎, 有份工已經好好

哩十年，淨係講hk base 既客機已經多左一倍
再者腥簡咁多大白象工程，地盤人工扯到高晒
地牢又唔見加人工
駛撚做地牢咩

香港依個西社會

只係會將功勞將利益 畀哂 最上層個班所謂管理層

邊一行都係咁

但往往最值得加許既 就係最下層個班人

$8000 咁西都仲要做 唔識罷工

關唔關最低工資事
人地行行企企一樣咁多錢，搬行李隨時腰酸背痛，咁辛苦又遠，揾鬼做

公司濕鳩呀嘛
又多左咁撚多條線 等下啦

機場成堆垃圾工
搭車來回3粒鐘
食飯搭車冇3000蚊
但15000up已經算好撚高人工
係市區搵份9工都有呢個價
搵條撚做咩

罷工？香港老細心態你唔做大把人做
之前國泰都罷過架 拎到乜野？

地勤又係 一車車咁入黎

香港的確係一個優秀轉機地點
航班多到

香港落機立即去屙個靚屎先慢慢去拎行李是常識吧

罷工香港人會屌返你

因為地牢唔撚夠人囉屌你老母

咁犯賤可以點
地牢又冇得拎套制服黎打飛機

次次都有屎屙咩
開間massage，45分鐘岩岩好

上次搭凌晨機，朝早五點到左都等左成半個鐘先有行李

香港人工根本亂撚哂
垃圾地方
垃圾最低工資

地勤要全香港中過伏都冇人做
個個以為機場番工高人一等
其實西到極

警犬20000 入職

終於有答案
以前係高登問過，個答案係咪撚搭廉航

另一個原因 睇你搭邊間airline, 國泰就會快d 因爲佢停機位近行李運輸帶, 如果你落機要搭多程鐵路先到入境大堂（如香X), 因為距離太遠, 以我經驗你預行李至少落機後半小時才到

一分錢 一分貨

你係日本入境唔駛排隊

都唔一定，有時你太近嘅閘口會快過啲行李，反而遠少少你可能出到嚟已經有

就算要排都好快，日本基本上可以land咗一個鐘後，已經可以拎哂行李等緊巴士或者電車，上埋車都試過
香港就慢慢等，去個廁所，吹個水，食包薯片都未出你架機d行李呀

講起都覺，有次等咗九個字
同支那接軌啦，排名應該跌出頭十先啱

真係好Q慢....

香港有邊行係人手夠
個個老細出手低
佢地無諗過員工係你生財工具
工欲善其事 必先利其器

試過等一粒鐘

咁撚低人工 又辛苦 撚有人做

最正都係落2x~3x閘 唔遠唔近岩岩好 落機又有屎坑

之前有個post已經講過，
根本除左機師係人工奇高之外，
其他航空業嘅工，出手都係奇低（包括空姐、包ATC）。

你見永遠公營機構高層其實都係同一班人，
只係一個機構任期夠就轉去第二個機構咁。
官僚，冇新思維。

依家機場起豬西大橋整到溶溶爛爛，
應該放錢擴建嘅唔放，係要嘥錢喺啲濕鳩嘢。

以前會為個機場而自豪，但依家唔會。
尤其搭親飛機返嚟都見到等行李寫住延誤。

十次有九次返香港都係行李等我

利申：因航金卡

香港慢係事實，所以有寄倉返香港鳩衝落機係ON9.我飛TPE KIX SIN, 正路開機門計廿分鐘左右點都出到行李

唔駛排隊? 有張卡咪唔駛排(咁長囉)

因航睇機隊調動
如果你班機跟手飛歐洲，你預佢停6x gate都得

因為香港入境實在太快

我兩個月前搭國泰都同我delay左成粒鐘咁濟

E道

但快左D時間用黎等行李

試過幾次等45分鐘
其他機場未試過咁耐

宏觀上真係要擴建東涌新市鎮，增勞動人口；另外，機場待遇真係閪，交通飲食補貼唔夠，最直接係加人工。

東涌d人特登搭幾個字地鐵出市區返工，機場就反而唔夠人手
好一個資源錯配

強制綜援狗做咪得

可以Backpack就backpack上機
地勤會偷嘢

東涌私人樓多，少基層努動力

我日日搭兩個幾鐘車番工已經屌屌聲。如果做地勤個D環境仲差。萬5蚊真係做地盤好過

冇錯，仲有咪撚吊野喺個gip到，太多人手腳唔乾淨

其實d 行李係唔係一定跟你坐既機去？
聽人講過會用第二部機送

我覺得條E道都好屈機
你去日本一過完關唔使等係因為排隊耐
條E道順利既10秒搞掂

過關快唔快關乜事
依家講拎行李
由架機停定到拎行李
香港真係慢到仆街

計返時間就知香港耐啦
去日本係要排，但係排半個鐘到一出去就見到行李到晒
香港過完關都重要等起碼45分鐘啲行李先開始出

日本使鬼排咩
呢兩三年去咗十幾次日本
我淨係去沖繩果次要排隊排成半粒鐘
其他一係就無人唔使排 (包括: kix hnd ngo fuk cts)
一係就5分鐘內已經過埋關
啲行李已經喺運輸帶轉緊圈

慢就慢啦 賴e道快

唔會 9成9同一架機 確保航機安全

講開可以講埋 新個個中場簡直無用腦諗野
竟然無行李帶運輸 要用車車番過大樓先做
點做得快呀

同北衛星, T2 一樣咁戇鳩

有捷運連去算好喇
機管局啲官僚

每次見到自己個行李跌出黎好似中獎咁

點知個friend 果個仲未有

鍾意去旅行咪會想做囉
係幾吸引既 公司有人個個月尾
有時一個月飛兩轉
最誇張見過去完韓國返幾日工又去瑞士

試過搭business 件行李有LABEL FOR 特快 好快就碌左出黎

仲要砌到靚一靚俾你